黎智英保釋上訴案︱律政司引《基本法》23條 指危害國家安全行為包括不犯法行為

律政司一方陳詞指，「危害國家安全的行為」不單單局限於國安法罪行，亦包括不犯法行為，更以尚未本地立法的《基本法》23條作例子，指與外國政治組織建立聯繫亦包括在內。

唔明, 不犯法行為觸犯國安法？
有毒氣體對人無害？

up乜柒呀

不違法但又違法

有毒氣體對人無害?

不犯法行為關法院撚事
呢條友仲顛過娘灼燃

不犯法也是犯法的。

未來報告
香港政府同國際組織有聯絡所以變成港獨溫床，建議切斷所有對外國嘅聯繫

佢想講就算黎生無做出犯法行為，都可以觸犯國安法

問題係佢引用既條文係未立法既23條

未立的法例都攞出來講
咁你講晒啦

日後立法公開處刑周天行

屌你老母真係成班比狗屌
幫佢譯返英文俾人睇幾荒謬
話俾外資聽響香港做生意嘅危險

即係黎智英食飯雖然無犯法，但懷疑佢食飯補充體力黎進行顛覆國家運動，所以拉得

即係劣政司認為《基本法》保障市民合法危害国家安全嘅權利? 佢地班撚屌真係當国安法無到架喎

23條幾時立？
法律幾時轉咗無字天書？

第時睇蘋果都係無犯法行為但觸犯國安法

周天行又指，國安法並無取代無罪假定（presumption of innocence），亦符合人權法。及後周就自由權利作陳詞，他指答辯方依賴多宗歐洲人權法庭案例，惟無一牽涉國家安全；而案例內容不應隨便應用於案情不同的案件，歐洲人權公約的相關原則亦不能直接應用於本港。

但佢做緊乜

嗡乜鳩: 犯法就係犯法, 唔犯法就犯國安犯

三隻字：莫須有

講咁撚多廢話

公就佢贏，字就佢勝

根本成條黨安法就亂鳩咁黎

應該係"交稅''e個行為無犯法，但會造成官員貪污，危害國家，所以所有交税既人都拉得

摧毀香港人人權
日後港版紐倫堡要審判呢d仆街

高處擲下30隻動物/車斷人腳= 唔危害國家安全=唔犯法
肥佬黎呼吸=危害國家安全=犯法
弱智連登仔咁都唔明

痴撚線仲癲撚過支那，上面都會夾硬砌你經濟犯罪或者違章建築拆撚咗你間屋，而家直頭我話你犯法就犯法，就算而家未犯將來都一定會犯所以要拉咗先

不犯法也是犯法？

我活著 就是罪.jpg?

唔犯法都犯法
勁撚過共產黨

呼吸有害

一條未立嘅法例都可以拎嚟做引例, 痴撚線, 不如下次引埋古代岳飛莫須有做例子

引用回教啲例

我話你犯法就係犯法

食飯屙屎係咪犯國安法

23條一向係度，未立法係未就23條立法

莫 須 有

不犯法又犯国安法？咁国安犯係乜嚟？

簡單四個字政治檢控咪得

士誕啦

不犯法行為
咁即係有冇犯法？

不犯法行為但思想犯罪

莫須有量子電腦時代解讀

冇違法都算犯法?仲話做仲裁中心?

無害氣體對人體有害

23條仲未撚立法都可以引用
痴撚線司法

周天行好想上位

人質外交
就算中共將黎智英送返鬼國審
美國頂多都係制裁下D官員
英國都係出下聲明咁
係呀 黎明前既黑暗呀嘛

未立法24條,25條,26條.......可以唔洗寫本法律出黎

Up乜9呀
有冇英文版？

23條都未立法就可以引用

推上Twitter

屌，玩撚晒

即係我就係皇法 現代版

言下之意啫係律政司都覺得黎智英無犯法
咁又點樣犯法 點犯國安法

不犯法但係犯法

23條未立法架喎

要扮法治法制國家

無犯法行為但可以犯國安法
咁到底係犯國安法本身係唔犯法
定係無犯法行為同犯國安法之間有神秘力量?

即係全香港人都已經犯緊法

總之我覺得黎智英有罪就係有罪！你唔好問咁撚多！

係凌駕一切
包括任何時空

係香港講法律？ 建議成個法律系統執柒左佢啦 丟人現眼

無犯法所以犯左法

其實六正屍揾到證據未啫？山草藥噏住先？

知唔知自己up乜q

唔犯法已經係犯法

律政司還強調「無罪假定」不適用於香港國安法。

屌你點鳩樣呀？
法律咁撚兒戲

「危害國家安全的行為」不單單局限於國安法罪行，亦包括不犯法行為

佢意思係講緊, 個行為本身唔需要係一個犯法行為
佢目的係想將一D "非暴力行為" 納入國安法
簡單講, 佢唔會理你行為, 只會理你動機
你唔需要行動, 只有立場就係犯國安法

笑1撚死人

完美的解釋

行步路唔違法但違反國安法

無作出行為又何來有動機

冇犯法又點觸犯
定係佢自己都同意國安法係非法？

同黑社會也有愛國的一樣

係我話你冇犯法你都係犯法

無犯法行為本身已經係犯左法？？？？
唔係好明白！

pin this

香港特別行政區應自行立法禁止任何叛國、分裂國家、煽動叛亂、顛覆中央人民政府及竊取國家機密的行為，禁止外國的政治性組織或團體在香港特別行政區進行政治活動，禁止香港特別行政區的政治性組織或團體與外國的政治性組織或團體建立聯繫。
我想像唔到點引用會得出佢個結論

律政狗講得岩，呢個咪就國安法原意。

咁無取代無罪假定 你話佢有罪

唔犯法 都犯法

omdb: 香港仲有法治

其實23只條係規範政府行為嘅指引嚟

"香港特別行政區應自行立法禁止任何叛國、分裂國家、煽動叛亂、顛覆中央人民政府及竊取國家機密的行為，禁止外國的政治性組織或團體在香港特別行政區進行政治活動，禁止香港特別行政區的政治性組織或團體與外國的政治性組織或團體建立聯繫。"
英文都係"The Hong Kong Special Administrative Region shall enact laws..."
咁你03年立唔成,中共都已經廢事再等你個19政府直接繞個本地立法呢步放喺附件三生效。
法都俾你咁樣都立撚咗,仲提23條嚟做乜
跌落地攞返咋沙扮乜q法治社會

呢個周天行本來係咪PC? 啲邏輯好似

垃圾最終法院

一日都判唔到仲要押後

係咪要等中共指示？

是鳩但啦 終審俾肥佬黎保釋咪搵人大釋法話唔撚保得囉
都唔係第一次架啦

一呼一吸都有害

push

Over my dead body 死左十次

引一條未立嘅法做例子

出生
就是原罪

姐係點？未立法嘅法例都可以用住先

係咪即係抽中共水 雖然無犯法，但有機被控國安法。兼不可保釋

其實即係莫須有囉, 仲唔明?

正常人係咁理解

人大可以將23條的shall解做must

最終解釋權=曲解所有語言的最終武器

屌你老母真係 律政司都唔撚識法律 23條都引得 咁你前一晚作一條法例比自己引用咪得囉 搞咁多把撚咩

人地外資駛撚你譯先知咩